［突發］中西區出現連儂牆

西營盤站c出口

巴打中原佬？

推！

搶左佢個位黎影相

你仲係果個位？

走左lu

我無野講

遍地開花 dnlm